九巴宣布取消原定19號聖誕派對

轉載

應該吖，算叫做反應好快

關公做到野

九巴關公一向唔差
——————————
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野